賓施馬定卡雲尼？

兩個都係曾經既當紅射手，兩個都因為遷就球隊大佬而要改變定位，成為當今門前失機既一時瑜亮。大家覺得依加邊個勁啲？

賓施馬
卡雲尼

賓施馬識做人啲

卡雲尼on99 不知天高地厚 妄想鬥得贏尼馬
自視過高 實情廢到閪咁

賓施馬12m都讓埋俾大佬射，點可以唔正評

賓施馬有得爭咩